{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001498",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162279?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 파도소리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "22:00 - 10:00チェックイン/チェックアウト時間案内:チェックインは22:00に可能で、チェックアウトは10:00までです。 さらに、予約人数に変動がある場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんので、この場合は払い戻しはできないことをご案内します。 ペットと一緒に入室可能なペンションでない場合、ペット同伴時に入室を拒否する場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合も払い戻しはできません。 入室および退室時間を厳守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。この場合、損害賠償の責任が発生することがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に持ってくる炊事道具も使用が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って表示された場合、予約は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室の利用案内:予約された客室は禁煙です。 バーベキュー場を利用する場合、追加料金として20,000ウォンが加算されます。 ご利用の際、予約前にバーベキューのご利用をお知らせください。 バーベキュー施設をご利用の間は、火災にご注意ください。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00に可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変更がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に変更がある場合は、予めペンションまでご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できませんので、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能なペンションでない場合、ペット同伴時に入室を拒否する場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守しなければいけないですか？",
            "answer": "入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。この場合、損害賠償の責任が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に持ってくる炊事道具も使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金に誤りがあった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が間違って表示された場合、予約は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する場合、追加料金として20,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 602
    }
}